大家最近loop緊咩歌？

我先
I Will Be Alright
長大的童話

Happier
Mockingbird

山河故人
無敵
差一點
我們的
是日救星
深淵

突然一生人

Yee

深淵
聽不到規勸 追蹤你旋轉～

必勝！一拼！一下寸勁！醜惡沮喪frustration~我也要戰勝！！！！

pick up the phone
佢只係想要我d錢
專一的fuckboy

one punch

她的睫毛

轉音好好聽

有冇買sophrology

望穿抽水
啲詞好正

離魂記

Emimen呢一兩年好似消失左咁

識野

係 唔知佢搞緊咩

Bye bye

Pretty boy
Mirror mirror
Bad things

Sign of the times

Harry styles

呢首好撚正

屌終於有知音人

咁既年紀講到咁既歌已經算一算二
加埋歌詞內容真係太監騎馬

本身對1D同harry styles無乜好感
但係一開黎聽發覺佢把聲又幾撚正

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

買左

真心有磁性把聲

愛情，幼稚!
最愛是誰
追憶

超級推介呢首
帶earphones 聽，前奏幾長，但啲鋼琴聲真係好正 次次聽都有種難以形容嘅感覺。
可能得我咁覺得，睇吓有冇同好

暗湧

你聽邊個version?

昨天

出幾日佢地出左首"不屈" 推介

舊歌 鄭中基 搬屋

Again-yui

Alan Walker - Alone同埋 Faded

神樣、佛樣
長短祭

Faded 一開始嗰度

呢度有冇人有聽陳綺貞

Machine Gun Kelly-Bad things

呢到冇人聽椎名林檎？

職安真漢子
rickroll

Darude Sandstorm?

童年可不可再來過 籃球鞋可不可護送我
唔期望有知音 但睇到不妨google黎聽下

若然

差一剎我信地老天荒